九巴可否用返可開窗戶的巴士

成百人焗住在車廂
實在很不衛生
套冷氣唔知有冇消毒功能

.........

Yes tottaly agree... let’s draft a letter to urge them turn on the windows

依個天氣開住窗游巴士河都幾正

turn on the windows
open the tv

熱九正呀

比機會你跳車自殺架架都係凶車

熱狗真係

叫佢實行左唔戴口罩唔好上車先啦，尼個仲急切

最想坐返有三個位個隻 坐中間 左邊右邊都係靚女 夫復何求

Tottaly
Turn on the windows

學以前中巴咁整個氣窗

你出錢買?

好多回憶

Turn on the windows

落雨嗰陣一定入水

有個扶手喺個窗到㗎

啱啱先見到有廢老係小巴打開個窗對住出面咳兼吐痰

過兩個月就會有廢老因為落雨開唔開窗問題大屌出口

seriously? 咁小巴都得啦

好想搭

令我諗起d往事
細個坐熱狗由黃石碼頭出彩虹
一落車嘔到仆街

的士都得啦

冇啦 費事吹到個頭都亂

夏天熱到仆街

用返呢款車，點撞都好都只有班錢七爛鐵瀨嘢

以前d窗唔係大
出唔到出
中間仲有條橫通
點跳車

電車架架都係

表姐你好野情節

講得出呢句說話代表你根本冇撚搭過
夠鐘上堂開遙距啦

新鴻基大把水

熱狗巴快過冷氣巴
唔知錯覺定咩

為你一個肺炎買過堆巴士?
買得返來武漢肺炎都完撚左

因為D風直吹你
架車一快
你個人會直接感覺到

衛生問題
長用架啦
唔係淨係為了應付肺炎

俾你做生意肯定聽執

cls
回post唔洗用腦

同埋冷氣機組增加巴士重量

每日to-DO List
1. Twitter 戰線
2. 去tvb廣告商fb洗版
3.幫襯黃色經濟圈
4.壯大黃圈youtuber, Dislike 藍絲Youtuber

加入工會
⚠️工會大全⚠️

Ok wor

要求九巴加開窗巴

以前D熱狗轉彎好快
係D司機問題定D車問題

最on9係當年中巴整左都無用過

加價囉
執咩呢
你都焗搭架啦

底褲都濕鳩埋

………你今年幾歲

好懷念以前夏天成日撘61m入黃金海岸玩又熱又大風好正

收皮la弱智仔講埋d on9野

好懷念

你坐落中間嘅話
全車得返你左右2個吉位都唔會有人坐落去架啦

訓著左起身可以全身濕哂
個個感覺真係

尋日都仲見到有巴士司機唔帶口罩

依排搭小巴 d司機都好識做開曬窗 空氣好流通

That be great

直情係啦
空氣流通好緊要

同一副引擎
拖少副冷氣，全部動力可以用嚟推郁架車，又輕身啲

其實英國本土d巴士玻璃窗都係依隻設計

懷舊就懷舊
但係一諗起夏天又熱又焗咁而搭呢種巴士真係頂唔順

點自殺呀
你個頭有冇咁細？

我都諗起Windows

喺啲空氣好嘅路段坐熱狗好C服

留名E500MMC熱狗版

啲司機驚過你啦 焗咁多粒鐘

哪兒來的屎

依款夏天啲風吹入嚟
瞓覺好舒服

點解我會笑咗出聲

ching you goodest english
Keep on trying
add oil

樓主巴膠？

唔做氣窗原因係維修費貴同好易漏冷氣

熱到on9仔咁喎

尼你老母

I agger with you ching

絕對不是
整返著窗跟本不難

烏sir?

訓到總站 成身濕晒 要答返車返去

Yes Yes Yes. I absolutely agree with you.

只可以用黨鐵個隻
開上面5分1
逃生問題

的士 小巴 有冷氣 又有窗
點解巴士唔得呢？

41332965、

痴線做咩出街？

你坐中間，之後兩個大汗肥婆再坐你左右

啲人仲唔戴罩

要跳屋企都得啦

睇圖都聞到熱狗浸味

同電車有咩分別？

條傻仔智障張就下，好多細路無過個以前巴士有得開窗個年代。

九巴好識做數,曼克頓山前身係九巴車廠,之後SHK建左豪宅
一蚊都無落九巴袋,如果落左九巴袋就有排加唔到價
ROADSHOW以前有錢賺又係唔落九巴袋,又分開公司計收入
九巴一直都只有車費收入落袋
SHK幾有錢都唔會比九巴,蝕錢就同政府申請加價

“唔知有冇消毒功能”

呢個唔使懷疑吧

有D舊款冷氣巴夏天都坐到出汗

D人上到車坐低咗就除

雞車
鴨車

九龍貿易中心同創紀之城一期前身都係九巴車廠

Sorry, I use Linux

正解

最後嘅S3V S3N
正到

如果唔塞車
其實幾涼爽

有啲客多手開左窗又唔關,巴士會好熱,結果又被問侯司機母親

Damn Ching

架車性能好司機又車手嘅話就自然有

九龍灣有間無再用既巴士廠準備又起創紀之城
肯定又唔會落九巴袋

車費平過冷氣車好多

好賤

入隧道點頂

出入都掂住人地啲汗

印象中未見過有人跳熱狗巴自殺
你咁講，地鐵殺人仲勁

到夏天卅幾度你就會寧願比多三幾蚊搭冷氣巴

You go to school by bus?

電車都得啦

熱狗撚又贏

舊九巴行屯門公路D風吹埋黎勁舒服

以前嘅車台少一部冷氣，輕身啲梗係開得快

可能係00後冇坐過熱狗

其實鐘意熱狗多過冷氣巴

叮叮換冷氣都冇哂叮叮味

好多小強

根本無用

加埋你個名

坐最後咪得
左右兩邊4個靚女

起身啦發完夢

Window: come on turn me on

落雨先on9 半邊車都濕鳩哂

33度以上嗰日你唔會講得出呢句
因為啲風打埋嚟嗰下可以係熱嘅

熱狗年代未有限速
落大鈄路, 坐車頭隨時有坐過山車感覺

依家冷氣唔够都會

好少見人會調返轉錯

全球除左香港巴士會用全密封之外，仲有咩國家會用？

再者，密封晒冷氣槽入面一定有好多細菌，成車客是但一個客咳仲要無帶口畢，成車人一定出事，
特別係而家支那肺炎咁勁。

換番好似中巴個批冷馬D可以打開下根本無問題,起碼可以散走D菌，空氣流通下先

PS:未有肺炎之前搭車會帶口畢ge乘客。

打手又出嚟派膠

岩呀
依家寧願坐熱狗...
答巴士真係眼罩口罩用齊 仲要非繁時成架車都唔知有無廿人先敢坐

依個天氣

坐44小巴係鎖實哂...
呢一個月答uber算數

好掛住舊香港

外國啲雙層巴直架架都係凶車

叮叮feel

Ching u engrish 5**. Where can teach me

有道理
踩單車都得

turn on

飛機都要有開窗戶飛機，成幾百人係架飛機入面十幾粒鐘架

I go to school by bus

點跳車呀大佬

好懷念熱狗，非繁忙時間坐上層開大隻窗吹風真係好寫意

九巴逼係因為班次疏

再嘈車都唔撚開

係
一瞓醒成身濕撚晒

搭過既而家都係uncle, Hi uncle

其實更應該擔心巴士裡面過濾系統，有冇類似HEPA標準加濾層 (飛機上有)，幾耐換一次。

不過，搭巴士價錢，可能已經答咗我自己個疑問。

有窗

懷念熱狗

用翻熱狗咪引曬堆巴膠出嚟,仲易感染

熱!!! 溫馨

啲廢老上到車又拉低咳

車長中暑事件

2008年7月26日：下午一時許，一名車長駕駛一輛往順利方向的丹尼士巨龍（S3N288／FX8567）駛至荔景山路時突然出現中暑現象，送院後無大礙。[11]

夏天，囡囡熱到出gap汁

Click住

秋天春天坐熱狗真係好舒服
有少少風好好訓

係咪要續牌年檢，定歐盟幾多期要淘汰之類

流動式打狗

坐緊 好焗

正如點解司機冇得較冷氣溫度一樣

42行太子道西真係諗起都驚

Ching on9 english good good

好掛住

專利巴士18年要退役

以前熱狗仲平啲
果時屋企冇咩錢 等到熱狗先上車

仲有地鐵 有必要開窗囉

細個鐘意搭熱九多過冷氣巴

冷氣巴有時會有陣味

熱狗好多塵

點解淨係叫九巴 唔叫其他幾間巴士公司

咪玩喇熱九， 以前中學日日搭，夏天真係熱到仆街！

在我心目中
依d車先係巴士

英國巴士

騎劫

有時覺得會係飛左個人出車

I turn you on by bus

三十幾度既熱風

俾巴士撞死既機會細過火車好多
多數重傷
慘撚過死

因為我搭九巴多 其實其他都要

支持復刻

事實係得兩個肥佬夾住你

2樓跳落地
要頭落地仲要計好角度
難過登天
問得出個D肯定係小學雞
物理都唔撚識

係囉 人地都有窗 香港d垃圾巴士先冇

坐車而家一定只企不坐

咁地鐵都要整番冇冷氣車廂喇笨

100% not

I go to school by taxi

當年沙士熱狗突然間大受歡迎，有班人係專登等一上車就開大個窗，特別係車頭果個，大風到仆街

連隔離澳門啲爛鬼支那廢鐵都有氣窗

今晚見

外國幾多度 香港幾多度？

btw.其實而家全部車冷氣panel已經解左鎖 可以比車長較入唔入鮮風

熱狗轉吓眼都冇咗8年
好彩有機會搭過
好多中學生可能冇搭過

熱狗
優點:
1.睇風景通風一流
2.冬天樓下 近engine 天然暖氣
3.陽光冇廣告遮蔽,天然殺菌

缺點:
1.座位唔舒服
2.入隧道吸廢氣
3.落雨撇雨,漏水

細個好鐘意坐尾閘隔離果個單丁位，但真係嘈撚到仆街企隔離條友講嘢都聽唔到

當定期洗車

280匹熱狗真係曉飛

中巴班踢拖揸車嘅巴士佬手車好狼死

咪係

熱狗D位無間隔,
坐個陣個人會又左又右咁飄

有啲雞車16年就退咗
因為設計有問題，好容易反車

不過本身呢啲歐盟前期嘅柴油車，冇可能再捱得到咁耐

係要有幾自虐既人先會想再搭熱狗...
定係仲有熱狗個陣你地太細個冇乜記憶...

痴線捱左幾十年先至轉晒到冷氣巴，
未捱過咩轉番去熱狗....

康都跑寶琳路
爬番的士頭都得

啲港女師奶成日一上車熄冷氣
搞到成架車勁焗

屌我試過，坐樓下面對面果排位，坐底果陣冇人之後左右兩邊各坐一條肥佬，又大汗手臂又痴埋嚟

好令人懷念

d巴膠出晒黎

Calling Mr.A

goodest idea

去到熱狗後期
一般人都有默契三人位坐兩個人
所以三人位嗰邊會舒服啲
反而兩人位坐足兩個人，坐出面嗰個屁股一定坐唔晒落張櫈

細嗰果時好鍾意搭熱狗好鍾意吹風，由其係熱風

即係話有會有D傻仔伸隻手出去吹風吹到被撞斷都合理,
係架車度跳個效率仲低過跳軌

mcw爬山真係

頭位最舒服

細個搭d無人坐嘅線
一定係上上層揀d三座位訓低

不了
夏天熱撚死
冬天想開窗又會畀人屌

冷氣車特別容易暈車浪
鍾意有得開窗多d

懷念細個時係巴士煲煙

以前細個坐1A尖沙咀去觀塘，架熱狗係彌敦道塞車，熱撚到，跟住又慢，俾後面1A冷氣車係咁爬頭，跟住以後夏天唔係冷氣唔上車。
無冷氣巴士要行屯門公路尼啲先得

香港人大把人個頭成粒豆咁細
頭圍50唔知有冇

Arm ar, but sumar ho hot wor

Yes la, go ask they turn on the windows 95 for you
windows 10 are so high tag

原來個條死屍就係你
行過見到嚇撚死我

有窗的話
部冷氣中途壞左
部車仲行得
唔駛轉車

仆街

i agree with you ching, u prefer windows 10 or windows 7?

坐屯門車響公路開大最前嗰兩隻窗正到仆街
而家D後生感受唔到

根本國泰都要開窗啦屌

仲出街

diu ,no chinese
i diu le lo mo chow hi
u want do what seven??
if you want 1on1 ,u come
i fight,u,u know??
my power powerful
KO you,you sun of bitch

ching屋企係咪冇窗？

condom都得啦

浸皮味

廠長歸位

春天推返一兩架期間限定咁
位位加返十幾廿蚊
比港女打下卡復古，應該有市場

會中風

What version of Windows you would like to turn on?

啲回憶出晒嚟
個engine好似就嚟斷氣咁真係好正

有細個坐過 但冇野記憶

香港空氣咁撚差食塵

以前揸到D車長中暑
同埋無可能養批熱狗然後等到天涼/有疫情先用

其實熱狗臨收皮前果幾個月
沙田廠d熱狗係突然提早封車
因為86k有司機揸熱狗(GK9094?)中暑
所以依加叫老九入熱狗, 班司機都未必制 (當然依家d冷馬亦未必有好勁既冷氣...)

至於話熱狗好力
其實依加d新車都唔錯丫
反而宜家就算有熱狗都會廢武功
俾大油大brake 個 ZF openmatics 又響
d路超速又有記錄
經過之前大埔公路反車
就算依加搭熱狗行大埔公路都唔會6x咁同你去

至於你話會唔會入兩三架熱狗玩期間限定
狗公司肯定唔會啦
買架車一年淨係行幾個月又要留廠霸住個位

有窗你就自殺 你應該未搭到巴士就死撚左啦

春秋出熱狗車
冬天出冷氣車

有冇搭過

吹住風好舒服 童年回憶

以前中巴有！冬天可以打開窗！夏天開冷氣

巴士/鐵路係高危區域,只要爆一單,就即刻會亂過乜嘅喇.
Amazon訂購嘅M2,唔知幾時先到...........

熱狗就算好慢都覺得好快

到底要有幾撚蠢先講得出d咁撚on9既說話

夠

00後？

其實有時有一大陣味好焗 真係好難頂 之後有一個人咳你又唔知走去邊好 所以依家太多人都唔上車

熱狗坐上層最前, 打開窗落山 諗返都好顛

你講得出呢句肯定你連熱狗巴隻窗都未見過

落雨濕晒

你都戇鳩
2000 年代冇冷氣巴士都仲行緊

要自殺使咩跳巴士 跳樓仲快啦

吳欣鍵118謀殺案

車牌話左你聽
一切絕屬FF

德國
有氣窗但係永遠都係鎖住
冬天開唔夠暖氣
夏天熱浪嗰陣冷氣開完等於冇開
仲衰過香港

利申 而家搭緊

Agger me bok 5 dou

熱九復活

吸廢氣？

有D 12-13年就劏左

Yes yes yes good good good

以前坐熱狗最鐘意坐車頭
而家諗返,坐車頭=食晒d廢氣

但最後依然會因為對手周圍摸而中招

同啲肥師奶肥佬係三座位逼

當年屯公霸王

用哂口罩點算

巴士上面有個紅色鎚仔就係比你開窗用

到而家都好懷念熱狗
唔係巴膠，但冷氣巴冷氣唔係成日洗
冷氣巴舊車一定有晦味，up味同埋聞得多好易暈
經倉／工廠／地盤果喲車仲一定會有汗味同佬味
以前返學要搭果喲車寧願早少少起身等多架熱狗好過
有臭狐／賣魚佬上車又係秒團

夏天搭熱狗
張凳熱到㷫屎忽

好似話將現時有冷氣嘅巴士改到可以開窗，技術上好難/成本超高

ching life five stat star?

好想坐返熱狗

搵我？

3.7搭車正到

如果熱豪可以行多一年行到2013先退役就好

地鐵巴士飛機我都買唔起
係咪無資格搭

好多連登仔未坐過

唔撚識轉位咩

仲有我嘅好兄弟GK8997都唔錯架

佢話買返熱狗俾人坐
但只係為左武漢肺炎呢類傳染病

唔好怪佢，應該00後未搭過熱狗

好掛住以前熱狗94
北潭路飛馳 駛乜去海洋公園

以前行埔公嗰堆

熱九，集體回憶嚟

咪撚搞
最憎
坐得好唔舒服

成班垃圾推埋啲on9 po
你自己覺得行唔行得通啊？
冇冷氣食屎啦屌你老母
對準政權封關啦仆街換巴士

開返密啲已經偷笑 最撚驚等足半個鐘後嚟架單層

沙廠虎豪
九荔個d...

你係曲定jm9

支持換熱狗巴啊
下一步呢軍師？

支持

過咗去就無謂再提
利申：老虎蘭係我成長回憶
FU7371
好懷念放假行完鴨寮街特登走去西九龍中心坐66熱狗，雖然都係10年前嘅事

未搭過70人生遺憾

冷氣車都可以配開合式車窗

以前返學搭85k見證佢由ES龍至全冷

睇少d AV啦！左右兩個肥媽就有你份！

你咪問下自己囉
問我jm9

贊成呀！

肥媽都好呀
起碼係女
最慘係左一件煙癌四期死廢老，右一件油頭粉面大毒撚

中意搭熱狗巴，平d

開大個窗入紅隧都正啦

Jm9
屌你老母啦

唔撚係講笑
收工時間戴口罩搭巴士焗撚到就嚟暈低咁濟

咁惡
人哋講錯乜踩親到你條尾

初中回憶

係，記得以前細路仔嗰時 等巴士次次好緊張，唔知下一部係 有冷氣 定無冷氣. 之後一見到自己果部係冷氣巴就好興奮 懷念.
果種興奮感而家唔會有了

細個坐入親獅隧都閉氣

依家啲車架架都差唔多樣

好懷念呀⋯⋯

咁仲有風阻細左，不過行隧道食曬死氣

紅色肉色呢隻係叫熱狗巴士
咁白色果隻係叫咩
係咪都係差唔多時間退役
細個有撘過 不過冇乜印象

Gtfoh

空調巴士

搭親巴士都暈車
係搭熱九唔暈 仲訓得勁舒服

你有無方法先？
唔好成日累手足坐監

識食一定食呢啲

要自殺一軟要坐巴士？

又環保

司機趕住返總站嘆冷氣

熱狗巴都幾有情調
在山上吹下風幾舒服

冬日能開窗省電
夏熱關窗開冷氣

白板，即係空調非低地台巴士
同金色/紅色車嘅分別在於冇輪椅位＋上落車時要行多一級
已經喺2017年全退

真係好想有返熱狗

從前有3隻蝦

水痕

夾腸係正既

記得讀書時，同學生妹一齊放學，人又唔多，走上上層，落大雨開窗好爽，玩到濕鬼哂。

吸廢氣都吸死啦 入隧道點算

Turn on window 笑到我仆街

Iq題黎？估人物答案係迪麗熱巴

咁以前啲人應該一早死晒

呢啲位
如果三個人坐
坐最出嗰條友，有半個屎忽係掂唔到張櫈

熱狗巴
我細個坐過，真係試過熱到喊出嚟
流眼淚鳩叫嗰種喊

懷念熱狗
坐最前排開窗突出個頭吹風

突破盲腸

2012年返工果陣坐好涼爽喎

夏天塞半個鐘車試下

以前成日搭16號去旺角成日都塞車真心唔覺有幾熱

O305

依加新款小巴都改曬 啲冷氣又廢 焗住曬又傳播細菌

00後都有機會坐過熱狗，wiki話去到12年先全面退役

仲記得細個返學望住個巴士總站，停泊既熱狗同冷氣巴比例1:1，次次出街都抽獎咁

坐熱狗開大隻窗，強風吹到呼吸唔到果種快感我宜加都記得

仲記得細個屋企窮特登等熱狗先上車
因為熱狗平d

識座既實係座車頭
不過依隻車同volvo熱狗係要座後一兩排

熱九

香港冷氣巴係專登密封的
佢地當年既解釋係防走冷氣同埋少樣野要保養

中巴點解有車窗就因為佢地有諗過冬天時將冷氣巴熄冷氣當熱狗用或者係壞冷氣時當熱狗

翻車本身設計都有問題.但係老九D車翻得特別多.一定同無裝防滾桿有關
正如珍寶咁.九巴就好多車手話渣到有職業病.中巴有風油 車太 就少聽d

以前雞鴨有車黎果時實會知

離遠已經聽到d聲

雖然亞記殼既勝利二型真係好有型
但係架車以十幾年前既標準黎講真係唔掂
行車噪音大.架車行車泡下泡下.上車又麻煩

不過部車真係有性格

出面啲廢老咳兩聲吹晒入黎咪一樣

呢啲氣窗保養得唔好會搞到好多麻煩問題出現
所以尾批DA同銀豪已經冇晒呢啲氣窗

其實上公路既話
熱狗真係爽過冷氣車
大前題係要前面車頭條友唔好關哂窗

係塞車同慢車時熱狗就的確難受
不過以前慣左.但係都會好想有架冷氣巴黎

以睇車黎講.當年d車款式多d
好睇好多

中巴MB行隧巴
整件事真係好有型

不過當年就覺得架車好薯
大個左先識欣賞依d 70年代大英工藝

This

屌.當年就係霸王

早十幾年搵架B.MAN都已經夠爽

依隻車當年特別勁
上龍翔道唔駛龜速上

同係走冷車
尾期巨龍都做唔到

依款車硬係好力d咁款
仲要把聲好聽

以前搭94會見到架核突巴士

ECW殼果架樣版車

你都係講返中文啦鬼

以前細個淨係肯搭有得開窗既巴士
因為聞到巴士入邊浸味會想嘔

唔識英文就咪衝出黎7啦

影相嗰個真係勇者

中巴冷氣車一定要提果d獨家廣告
對面海公司無既

好似
"大衛杜夫"
"富士菲林"

同埋當年好少見既banner廣告
"許志安 - 男人最痛"
"BEYOND - 想你"

自己屙完自己影

講真AL,AD年代係有期待既感覺
當年已經有第一代乳豬紙
會寫埋冷氣車既班次表

當年為左搭冷氣巴係會跑到去追車

跑車嚟

學生時代真係

i am agreeing with u too bro

好懷念樓梯下面啲座位

諗番起真係好幸運有經歷過26新里程同埋新巴開國

新巴開國竟然運作暢順無爆鑊咁濟

同埋果朝番學見到d中巴MB,DL,ML張新巴貼紙

成件事真係好難忘

果d圓角膠邊真係
就算係成塊過都好多時滲水

我知講乜

打橫嗰兩個位?

通常係單丁位

以前搭熱狗係屯公塞車真係想死

當年呢批車都係車廠同巴士公司設計到啱香港環境用架

呢架係咩車嚟？
印象中203c 白色車 係有四連座

開窗咪食TG

啲車廠重會出咩??

3座位 好耐無見

嗰架真係唔多靚

跳車要turn on the windows先跳到既咩

以前香港少車

以前啲冷氣巴上斜都冇力

203E 開線功臣DENNIS FALCON?
當年203E剛剛開線

不嬲都有
英國本土無冷氣既

要整個無冷氣版相信唔係大問題
但係今時今日無理由再買番熱狗

AL

但係我覺得白色冷氣車計

AL最夠冷氣
架車又比較有貴氣

AL真係好靚
隔離城巴過境利蘭豪華到
連呀爺都話佢係巴士中嘅勞斯萊斯

引擎聲好靚, 至今冇一款車做得返

堆食鬼以當年計規格的確高一班
不過其實我覺得香港唔岩駛.用絲絨唔耐用難清潔.搞到玩幾年就殘到乜咁
夏天硬係吉吉地有野咬咁
26新里程果隻綠色電子數字牌當年計都好hi下
效果亦都好過早佢幾年用果d九巴3BL細綠色電子數字牌

不過咁耐以黎利蘭同富豪D車真係好座d.架車定D
丹尼士由統治者到依加都係無咁定
由其是ADS果d............

話時話
點解德國車D聲同英國硬係唔同?
係單純副偈問題定點?

絲絨本身睇落高級 我估就係阿爺選擇嘅原因
綠色電子數字牌 定係其他細節位 例如窗簾 嗰啲都見到阿爺當年有心做巴士
同埋呢批車真係好好
行到成21 22年都依然咁fit

至於dennis就
adl西瓜波 mmc 算啦

攞嚟跑公路

坐熱狗一定開晒上層車頭兩個窗

點會呀個陣真係最撚憎坐熱狗爸個d位，個頭都埃唔到去凳pan

熱狗巴士行到好後期都仲有坐過74A過獅子山隧道
前面係架垃圾車臭到喊出黎

老母話試過搭車入隧道有隻小強飛咗上前面個女人個頭到而佢唔知

巴打個名

其實熱狗真心正，夏天落斜路嗰陣D風吹埋嚟幾爽

起身好似沖咗個涼咁

屌sor 係203e 去慈雲山

agger呀 好掛住熱狗
又通風又爽
依家坐巴士每次都驚中招

On9,果陣返工放工特登揀熱狗黎坐又平又快，好多時都追到前面架冷氣巴

以前遊車河搭呢D車真係一流

雞車真係一部好獨特既車型
有今生無來世

2012定2010最後一次搭，夏天企到頂閘熱到仆街

屌，agger，以前得都半或者四份一機會中冷氣車

柒撚夠味 唔講英文冇人話你啞

行天穚
行隧道

細個搭車去游泳池 老母會帶我特登等熱狗巴 因為平啲

真係好撚on9人地練英文又比你地屌，唔練點會好呀

我都係
因係搭冷氣巴會嘔
個個都話係心理問題
但冷氣巴陣味真係好難頂 一聞到就想嘔

Ching super on9
想學想用英文唔好係連登
會俾人笑到自卑

乜撚野邏輯棟棟樓都可以跳 係咪全部兇宅

諗起放學同同學吹住風傾計，好懷念

你有無坐過熱狗巴呀

好懷念呀屌細個仲成日覺得好熱

d開窗巴士n年前已去晒非洲

懷念坐熱狗飛屯公

巴膠先會攞呢D嚟懷念

我開始出嚟做嘢前都係搭開熱狗,屯門去葵涌, 簡直係惡夢 諗下行屯公,吸廢氣吸到嘔
唯一美好記憶係經開深井嘉頓麵包廠會聞到好香麵包味

英國巴士都係得返隻氣窗 冇冷氣焗到仆街

I don’t know why people in here keep laughing at your English. English will only be improved while using it. Don’t give up to give comment in English here.